# Vulpi-graph

*Простой график данных для сайта*

***
## Необходим Node.js
***

### Установка
```
git clone git@gitlab.com:Ronniki/vulpi-graph.git

cd vulpi-graph

npm install

//Запуск сервера с данными
npm run serve

//Запуск
npm run start
```

### Настройка графика ###

```
  
  // Настройки
  // Есть значения по умолчанию, в случаи отсутсвия данных, график отображается пустым.
  options = {
    // Цвет линии графика
    colorLine: 'rgba(150, 0 , 14, 0.8)',
    // Данные для графика
    // Массив чисел
    data: [0, 12, 41, 2, 4],
    // Текст на осях X Y
    textX: 'Axis X',
    textY: 'Axis Y',
    // id контейнера для графика
    id: `graph-1`
    }

    // Инициализация графика
    const graph = new Graph(options)
    graph.init()
```
### Описание графика
Ось Y, выводит значения массива чисел, до 2000, с корректировкой шага и размера графика.
Ось X, выводит количество чисел в массиве данных, с корректировкой графика до 10000.

Invert Y, инвертирует график по оси Y.

При наведении курсора на линию графика появляется точка "следующего значения", линия "захвата курсора" шире линии графика.

Для настроек графика есть значения по умолчанию.

В случаях, когда значения больше отображаемого шага в графике, делается соответствующий запас шага, как по горизонтали так и по вертикали.